有冇用開dbs信用卡？

而家佢個dbs omni app,每簽帳一次就有個mini game抽獎

我頭先去m記買杯4蚊雪糕就抽中左3蚊dbs$

下次去超市逐件貨簽一次就發達

打手

一日一次

係ga?
我好似真係未試過用1次以上

yes
睇t&c

去到幾時